好在牙爺收購左m記我地至有平麥香雞食咋

多謝牙爺🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

幾時有平g叫？🙇

Bonix

法子

馬騮乾

有冇塵瘦胃？

都係aa杯

狗仔式OK

都係中國好

沒有中國政府香港什麼也不是

不了